\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{mystyle-relatorio}

\begin{document}

%%% Capa
%\begin{titlepage}
%\begin{center}
%    \vspace*{0.5em} % compensation for geometry includefoot
%    \begin{figure}[h] %[h]
%      \centering
%      \includegraphics[width=5em]{logo.pdf}\\
%    \end{figure}
%    \LARGE PapagaiA\\[-10em]
%    
%    \vspace*{\fill}
%    \Huge\textbf{Laudo estatístico da Ave}\\[0.25em]
%    \Large Médico Veterinário: Doutor -- CRM 12.345\\
%    Tutor: Pessoa
%    \vspace*{\fill}
%    
%    São Carlos, SP\\
%    \today
%\end{center}
%\end{titlepage}

%%%% Sumário
%\null\vfill
%\begin{center}\begin{minipage}[c]{0.618\linewidth}
%\tableofcontents
%\end{minipage}
%\end{center}

%\secsep{3em}{3em}

%%%% Resumo
%\begin{center}
%    \Large\sffamily\textsc{Resumo}
%\end{center}

%\noindent\input{./input/resumo.tex}

%\vspace{3em}

%\vfill
%\thispagestyle{empty}
%\newpage

%Capa
\noindent\begin{minipage}[c]{0.3\linewidth}
{ \centering
    \href{https://www.papagaia.com.br/}{\includegraphics[width=5em]{logo.pdf}}\\
    \LARGE \href{https://www.papagaia.com.br/}{PapagaiA}\\
}
\end{minipage}
\vline width 2pt\hspace{0.05\linewidth}
\begin{minipage}[c][0.20\linewidth]{0.6\linewidth}
        \Huge\textbf{Laudo estatístico de saúde}\\
        \Large baseado em inteligência artificial
%        \vfill
%        \href{https://www.papagaia.com.br/}{https://www.papagaia.com.br/}
\end{minipage}

\vspace{1.75em}

\begin{multicols}{2}

%\section*{Identificação do caso}
\input{./input/identificacao.tex}

\section*{Dados fornecidos}
\input{./input/dados.tex}

\section*{Resultado}
\input{./input/resultado.tex}

\section*{Breve descrição do método}
\input{./input/metodo.tex}

\end{multicols}

\end{document}
